[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5501)

5:0！秒Cashed

易搶到...

主其他gel

又係你

快到

S屌 又爆

你搶到我贏了

又話唔搶

mg:想買a米

MG最新心水係A米

MG求你唔好買A米串左落曼城

誤中...

5-0

E巴仲要話無症狀
分分鐘係偽陽性
咁就14日有薪假

MG post尾輕輕留下心水.......

SO9勁能到

馬體會食咗春藥？

真 50蚊注贏咗500了

安德反cup plz

我就唔信佢a米都買到

唔話得係咁回飛啦 轉到半一都仲回緊

第一場 要炒嘅

馬體都會大炒人

屌你老母stering

5:1好波

5-1

死垃圾法倫 快入一球

明明準備好晒

5:1下體下幾場一定唔入

鏝好似已經收工咁

爆細波爽到

4.5/5b @2.88 全格 cashed

發牢騷0:1 難民隊

Master G好心你唔好咁撚低賤啦 躝啦垃圾地底泥

5:1

2C

有so9好難講

Atm真係一隻角都冇

成隊全力支持so9

Lyon賤種隊 有邊空晒都唔落底刷角

個頭球靚到

PSV 果種廢

巴狗後悔未

有冇水

國民隊cashed

前線養唔到2隻老野

巴西紅牛

狼堡
A米

20分鐘1隻角

些狗4球都無 完

些仔咁都無4粒,慘到

Block左米睇唔到 等我好似優越咁單機囉

鏝又撚半大？

永遠支持MG師兄

龍門送角

A米 confirmed? Mg bro

等埋大師出手先買

里昂撚狗冇人講？

鏝個龍買左好多角大?咁都要撲

未買

masterg > 優越陳

西甲補幾

咩啊 後衛踢出底線架 佢想救

外快都要賺下㗎嗎大佬

做人做到你咁低賤仲好似好威咁

因為MG 買左2/2.5大

D人輸到冇野好賴先賴你 唔洗理佢地

支持你

3

係咩 仲以為咁撚癲

跟低一格 多謝門神

少少地幫手買a米 10蚊客勝咪算

鏝再唔入波後果同熱狗一撚樣

我星期五股又羸 大把錢輸 你鍾意點講米點講囉

10.5b針

唔會啦 打假都唔會咁出面既

又中

MG即係買唔買AC

侯格辛特[0]

MG出手未

6-1癲

cls 鏝起度猜波...

下體多左阿so勁撚到

MG 買左未

馬會6-1

永遠支持Mg，買左記得綠色大字講一講，我避

開左波再講我都唔幫你

主其他

SO9勁撚到

馬體主其他？ 我眼花？

有無人買左on9 平大波
入未

So9兩粒
明剃巴狗眼眉

6:1
但2角

但願佢幫手買10蚊 A米客勝

我當初都好似你咁諗
結果同路針到仆街
唔同路就中到仆街

半1全7 服左 miss左場點買大都贏

so9爭氣到
10幾分鐘兩球

我估如果係摩拉達應該2球都飛機

on9架李城個橫傳

疤狗真係cls
so9仲有貨都要整走人

So9 prove himself

鹿體會3.5 華麗收錢!

諾高平果場入多粒開半大，快

唔買a米 買史達2.5/3細

3.5S

曼城讓和係咪等死

atm角s易到
即場allin位巴打可以繼續玩luuu

下體今年有機

等水

上年唔係摩拉達肯到搞搞陣唔駛咁多和波

Btw G爺小意思啦

以前包爺俾人屌足3個鋪仲屌緊同一場波

疤

都唔止淨係有貨咁簡單，仲要係勁

羅鹿 今晚對祖記，點買好？

醫神出水未

曼城妹到, 角大針

頭頂腳踢

祖!

書包神？

要點踢先可以踢到入6球但係1c都冇

今日輸到仆街咪玩

羅馬重組期

書包神

好勁is ok

祖出垃圾達

講到我有能力操控場波咁

鏝秒goal半細

佢賣左未？

今鋪支持g蛇

祖記

反正我信了

英超角細

菠蘿膠水 0927

長崎成功丸 ❌
斧山偶像 ❌
羅連安特
諾域治
拿玻里
禾夫斯堡

嘩 馬體會都炒人6:1

之係今晚佢會搞到祖狗和波

so9對巴入夠3球啦

曼狗場波好悶

李城繼續雪JM只會繼續咁

想睇

禾堡2.5b +熱拿亞球半兩球

黑單巴數據下半會大

下，點解要害c朗

李城果場踢到練波咁

屌撚緊佢啦 又控角又唔入波 賤種

都唔知雪嚟救咩

有丙朗教佢做人

屌佢老母真屎田返鄉下姦田啦屌

JM想走啦
應該有大球會問價

唔中搵佢啦
牙刷刷左幾個鐘

今日無刺巴？

鏝都唔知踢緊乜 屌佢

中

摩奶達仲有大球會買
真係貪靚仔？

屌 里昂半格都要啊 入波啦

法倫反吸 5 1 100

85' 2-0
完

我

驚佢0:0真撚狗

90' + 5 1-1

PSV

維京0：1
半大-2

G買左大波…你補飛

等佢救命

快到...門神好波

W

佐加快半大

仲有咩心水

我未買 本來想買客 但唔對路

維京快手俾人中出啦屌你老母

Lm

意甲岩佢啦
盧卡古都返生

祖記盤

里昂即場細波

奧格秒針

史達盤 100%

有無人買咗李城反cup

意甲垃圾聯賽得阿特一隊有啲活力

曼！

炸

左膠反勝未

讓和慘4

offsidee

越位

又炸

到李城入

咪鬼炸完對家 好鬼on9

李城12m

李城12

你老母咁早突個龜頭出黎把撚咩

李城12碼

炸完12m

幾時有得買炸

12m

On9

12m替你點燈

又炸完對家入

快到呢 炸完就12碼

鏝準備

抵死 垃圾曼

Walker

唔會炒掛

準備入手角大了

閪啦...

lm

ok

乜撚野事

K

真架

你睇意甲D前鋒3章幾都個個有貨賣

有

On撚9波

鑊加無腦嫁...

炸完對家入真係同地心吸力一撚樣

1:1

炸完對家好撚On9啊屌

十場英超有幾多場有12碼

終於半大

華Dee

半大

次次都係獲加

12m 0.5b goal

屌那星 鏝上盤收皮

英超12m 0.5b gel

哩兩日D深盤癲到

想要西維爾

費賴入未

1:1 仲有10分鐘黎講 要多一粒了

所以咪話垃圾睇過幾場有form既只係阿特同祖 國米仲係屈個人

-1.5/-2係咪又要閪

walker屌你咩

角大可唔可以重生...幫幫手啦, 曼城

鏝城角大了

即係拿玻里

拜仁

炸完對家入係咪同萬有引力一樣係永恆不變Ga

搞咁撚耐半大咪又係要俾我！屌你老母！

中左易到

佐膠扮撚完禁屌未

狗會個角球盤咩事

收錢算 英超而家場場有12咁制

我了

國民下盤易撚到

暈

開到都無用 已經開左幾多場下盤

真 多撚到癲 所以追冷next幾好玩

過左12點開始無波入

買咗熱拿 唔好而家先嚟開上

冇薯片食了 -2讓和都開唔到

里昂學馬賽又撚足3場?

PSV 屌你老母

德甲1-0

祖沙狗教都係打天材波
派路教上場幾好睇
但唔知係咪蜜月期

費賴堡gooooo

熱氣啊

弗賴10?

PSV 杯未
換左走力入黎了

左膠屌你老母入波未

A米半大快

鏝半2全9ok？

全11

Pizza味正撚到仆街

曼城睇黎又贏波輸盤

曼城係咁比人打反

再買深盤比狗屌 依兩日買深盤輸哂 輸左兩個月糧

拿GOAL

屌你老母拿玻里1:0

紅色嗰隻仲撚正 辣辣地

PSV 又打假

左膠5分鐘1球
撚半大

Dllm 安曼13分鐘兩粒70分鐘又兩粒

識野即刻食返包先

樂高平半大24

里昂入未

輸撚埋佢啦

今年都係我猁贏架啦

8.5b 送錢

維京追和反cup

陸軍快入一球定下驚

A米-0.5/1@1.88 上了

快啦莫達倫唔洗訓咩

鏝

似贏唔到

鏝7.5b 送錢快買

抵嬴 鏝狗咁廢

即場 里昂 @1.92

快手3：1

吊佢老母, 食C

a米冇即場角 姐係會爆角

屌你老母食角

仲有10秒

........where is my 4c

仲有8秒, 佢老母直接吹完場, 你無事呀麻奧利華

食角

on9都未補完

里昂班傻閪搞乜

重有10秒都唔比開埋

屌 禾夫
追和反cup

球證弱撚智 咁樣食角

好想要西咸

屌你老母閪

德甲有無客隊同路

鹿會個app係咪bug bug地
我拿玻里果場仲未開波嘅

食角屌

球證要左角細

未夠鐘食埋角

仆街食左我個角

屌你老母球證 仲有7秒鐘先夠補時1分鐘
都唔比李城開埋第4隻角球

迫害7.5b

左膠啲咁既西波 下半場實秒goal

食角 屌你球證

頂 隻角呀

仲有10秒唔俾開？

里昂有2倍了

里昂角大？

黑單 我未？

李城已經冇乜攻勢 未夠鐘仲要食角

成個人sad撚晒 食宵夜了

屌你老母咩食角

半3同半4好撚大分別 屌你老母

你老母球證食屎啦 隻錶係唔係壞撚左

踢12點呀CHING

里昂！

有無禾夫同路

比人入

馬會派錢未，想推推佢

羅連安goooaaaalllll
高水半一下盤

Mc已經妹你仲要唔俾角

屌你咩里昂

里昂全隊快撚啲死

快啲買半主，主10分鐘會入波

On9 lyon 唔撚刷角

係咪炸

里昂！ 差d想買你贏

easy money

Var緊

大佬仲有無

屌 炸完就入啦

拿玻里角大24

維京02 門神

買緊暫停受注

GUN左Thanks

多謝，跟左

唔想要西維爾

笑死，當啲賭仔係細路咩，歐洲武肺一上番又黎集體做波，上盤場場禁屌射門一大堆全部都可以輸盤，抖一排再賭好啲

真goooaaalll

多謝門神勁中

屌你 里昂含撚啦

無炸到 入波

跟了低兩格

真定炸呀

無炸

買咗維京

維京炸

真 呢兩日冇賭真係覺得莊家太假

屌炸左 潛88

羅連越哂都當goal 假到

佢門神? 有料wo

呢排啲賽果狂爆冷

笑撚死, 班後衛成班係度舉手唔防守, 得一個CB去MARK人, 比人入撚埋

求cup

西甲gogogo

係 佢事前好多都中

A米中楣

好小見佢出既

但八狗都係場場中

狙擊！

屌你半大又炸

法甲又想極限2.5大？

失波刷得角未 屌你班不舉里昂仔

邊個8狗

李

門神最近先上多左水

PSV成班斷腳死啦

D 深盤JUMP 到

屌你老母 球證食角
8個角點叫呀

開撚左半大又中楣

Ac米蘭全隊空難

有冇比里昂撚完要撚既巴打

買

鏝唔刷就輸埋佢啦垃圾

買咗羅連盤

1.5/2b要？

Master雞 又話史達2.5/3細 嘅？
依家先玩破燈？屌你

lyon中肺炎啦

安曼半大全細

G神自有安排 唔好挑戰佢

我真係想買里昂勝好彩主入左

全隊落地獄啦 屌

維京cup佢老母

有機會追和 但我唔博了 贏少好過輸多

支持

刷角啦屌你老母拿玻里

里所昂又下盤。。點解我咁天真仲信上盤 唉

陸軍快入

角呢 屌

norwish 入波啊！！！！！！！！！！

德甲追和先！

遲早入

好黑下

西維 -0.5/-1
切爾達 0/-0.5

睇到MG神買里昂我唔信邪買對家試吓

好彩無買,....

手持李城盤 點部署

2連

渣渣臨啦 臭M雞

Mg買左咩 想跟

收錢了 可以GEL

羅連第2球

同哂路

等羊

轟左

Master雞又話史達2.5/3細，細？邊撚個細

西維
切爾達

A米唔入比人入啦

臭M雞 賤M雞

里昂1-1

Lyon goal

屌你里昂cup未 咪和波撚狗

諾域治和未

布魯日 100%

切 西維 gogogo

反cup 7倍

布魯日x史達

維京炸撚完冇對家入

一場對一場同

莫達倫半大未

long time no see sob

曼城 佐膠入未

球探壞左?

想跟mg sir 買ac對家

9up only 兩邊都係布魯日

個款又係下半入
撚半大

我知 史達都係

真收錢

維京Cup埋

切同西維goal未

又黎

比多粒
1.5
1.5/2 各5000

睇緊Live?

多謝門神

Not today my friend

和波撚狗

里昂真係好on9

門神仲有無追數注

gchi

我係挪超教練5場波 落左呢場半大order

我角上到3

唔知西維會唔會好似拜咁閪 比人2:0先

無 訓教 晚安。

等角

LM

鏝角大黎料

A米射10中4都仲未入到波

OK

多謝教練

鏝刷角未？

奧特追和未

係米買左威廉

鏝9.5b 掃

攞一分，殺曬嘅盤

Lyon 快刷2角

gun jor thanks

好

4角呀

又出事.....

絕左未

紅左都唔入

維京西維耳

L

Lyon 禁區混戰都無角

史達果場盲人足波？

西維goal

西維Goallllllllllllll

0:1 西

閪維1:0

0:1西維

Master g 終於中

維京快cup

切都幫手入返粒ok?

A米喺未盲架 10射都無球入到

有無人話我知a米個場22條友做緊乜撚野

A米玩夠未

屌

李城goooo

1:2李城 深盤全死

李城GOAL!!!

下注啦 m蛇係到

12

曼城

哇李城2-1

李城cuped

泰利文斯勁...

李城反cup

鏝1:2

李城!!!!!

我個角大有冇機呀

李城2:1

李城

下。。。。。曼咩事

你玩夠咪呀？M雞
又話史達2.5/3細，on9

All in角大

西維炸?

燈我唔死既MG

等輪伯母大米

西維var?

個後腳

買李城+2係咩心態

屌炸

想比人騎

屌 西維炸on9

西甲閪到隔五分鐘先Var

閪波連連

西維炸乜尻

Zero已

奧格1-1

MG反底了 屌你老母

鏝城black list

唉 鏝食屎啦

返入更衣室先炸鳩你都有啦

係

我城好波

刷角啦

masterg有冇試過燈唔到

鳩估鏝城準備追番粒。

上盤入就永遠var，下盤入就永遠快啲到中圈開波，全足協同莊狗一齊落地獄啦屌

鏝垃圾

鏝城快刷角

李城勁到

完左場再吹尻你都有啦

李城兩射兩入

鏝上盤撕得飛

拿坡里個左翼傷出 點算

1-3

差Dd

好on9 Lyon 控角控撚到

西維耳

M雞咪話要曼城同史達2.5/3細囉

李城個勢似會456鏝

唔刷角輸波抵死

點解會咁

有cup嘅味道

今晚d深盤下盤惡到

左膠

On9平2-0

李城又12m

0:2on9平

又12碼............

李城開季係最撚勁既時候

拜都俾人4:1啦 you are not a 窿

12m.... on9 3.5大易到 點解買廢曼。。。

上盤死撚到

1-3

確定

又12

鏝城收皮了

鑤笑死我

Vardy勁到

華迪勁到 一個人玩哂

呢兩晚啲波好癲

係呢個盤開得唔好 點睇鏝都讓唔起季初李城兩球

華迪好波

嘩
火車頭

今晚D深盤, 叫既機會都唔比你

里昂停晒角

李城讓2球？

今日啲下盤喪撚到

都話

華dee head-trick

奧特cuppp

鏝=拜淫

總係有傻鳩會買
利申我係

E神下次12m開1/1.5啦 輸死你咩

勁共勁共

我心很累 最深盤個場閪

a米有浸696味
下半俾對面炒

華dee

奧特大波就係咁簡單

里昂cup未

買咗佐膠

2射2中就cup左 易到

勁到秒cup

華dee帶帽

陸軍

花半全大❌
Bee半全大❌
3箭半全大✅
聖paul半全大✅
巨根半全大✅
摩納狗半全大✅
下體會半全大❌
A米半全大❌
奧特足球半全大✅

綠龜㩒屌畀人入

刷角未

西對家㩒屌 針

係就快

盲買下盤上樓

班仆街仔擺明唔刷 落底都要吊高個波傳

陸軍 A米入未

鏝=拜淫=靈車=多蒙柒=川崎後衛

曼城快刷角

西維入未
上盤叫到心好累

對住曼城都帽子戲法

拿波入多粒先啦

一追和就乜都無

鏝-3c

仲買得落上盤

同路

A米對家12碼

Yeah

長追深盤下盤應該贏多輸少

佢又話skip a米
一睇就知買左

A米12碼！

究竟點解啲弱隊一兩下就入 啲強隊就射10幾廿下都得1粒 甚至冇

又咩事 我買李城喎

Dllm lyon 入多球 cup啦

？

God gg

SOR

炸啦PLX

Mendy落底都唔出波

A米定對家12碼

李城開頭反cup有冇20倍

應該手球

a米

你又報假

哥帥換個18歲唔知做咩

搏炒

睇緊3場波會亂好奇咩

哥狗玩埋今季又去邊

卡迪斯入佢老母

冇中峰 叫屎達0頂？

曼連入4球ok?

Lyon絕殺pls

西維爾咩料

拿玻里又玩野⋯⋯頭先熱刺半大已經輸爆廠⋯

法甲7角都無

邊場12m

今晚死幾多人

西維爾比人屌撚到

A米goooaalll

差陸軍

0:1 AC

ac 易撚到

又一場入一粒就唔攻

ac goalllllll

ac goallll

A米依家先入 逼害半大

西維針

里昂真係狗嚟

賭仔末日

奧特平手盤又高水開出

里昂控角控撚到。。。

master g勁中

成日深盤好似得馬體會開到

咁都無手球

中下遊實力場場讓深盤

失控

服咗 又輸英超角

A米fg中了 多謝黑單

半場咁快gel ..

陸軍要杯先得了

狼 祖 巴 psg上盤追數

唔駛屌我事後，10點半已經出左

今日賭撚左十幾場 中得 2 3場

leon 我立即屌你老母

西維作客又閪

1:2

兩場都有跟

希望正氣啦 輸左成晚

熱狗果場重傷

花半全大❌
Bee半全大❌
3箭半全大✅
聖paul半全大✅
巨根半全大✅
摩納狗半全大✅
下體會半全大❌
A米半全大❌
奧特足球半全大✅
帕爾馬半全大

瞓先

鏝又冰角

羅連安下盤gel

李城下盤
A米上盤
陸軍上盤

快入波

Ifc

布魯日半大EASY

你收檔啦

今日啲ng派錢

曼 -4c

leon試下var吹返粒12m出嚟

華Dee今場入3球又爬返上去神射手

睇唔透今年英超邊幾隊會前4

布魯2-0

輸晒

利 愛 阿 TOP3

屌..切爾達果場悶到

布魯日半大慘死區

列 利 阿 愛

愛華頓

曼比條生路我 快刷4c

利鏝阿愛

識波

上盤又針

痢 拖肥 阿記未輸過

半場一粒ok!?

今日全部靜靜雞跟左你 中到啪啪啪

阿聽晚咪輸

李城都好似未 今場點輸

聽日猁會輸

曼城, 快刷角

利 阿 愛 仲有一隊事撚但啦

屌你鏝城快刷角

李城 鏝 痢 仲有隊要差櫈仔

曼城輸波仲唔刷角 抵撚死

買熱ng就對家入 買冷又係對家入

今年愛啲人腳唔傷 長追到尾

曼 快刷c

愛記今年好撚勁

多謝門神個里昂細, 仲有無水, 靠你

陸軍又要叫CUP

列斯聯都有機 好勁

鏝輸波又冇角死幾多人

西甲入波未

8,5 跳船先
似撚

頂唔頂到聖誕快車

買咗李城盤， 想gel

哥狗玩佔中

羅馬上輪聯賽因誤派未在甲隊註冊的阿馬度迪亞華拉上陣，被判輸0比3；該名今季才由拿玻里轉投的中場，總算重新註冊，今場可以合法披甲，補充多名中場主力養傷的困境。上輪聯賽只任後備的射手迪斯高，狀態已起，今場有望復出掛帥。

迪斯高唔係簽左蛆啦咩? 仲幫羅馬出賽?

下盤日只買下盤

李城win + 6入球
10 1 100

八狗終於第一次輸

屌你老母陸軍㩒屌俾人入

條後防 對阿 利 愛應該俾人中出幾十球

1

有無人有睇 頭先拿坡後有條友 瞓左係地下有無事?

L一

對脷咪4:3 輸兩球自爆12m

*最後

波杜正氣？

一早gel咗出埋門口了

冰足40分鐘c

李城-2穿盤未

鏝8.5b針得

英超真係

摩拉去左祖了

mg條撚樣唔係買李城咩

信念

補飛 不敗 睇波算

執頭髮硬過碌鳩

冇提牙高唔計

8.5b 都可以針

刷呀雙城記

唔係好明點解哥帥唔簽D高大中鋒

李城ac fg 同史達細都中曬

踢唔到傳控掛

哈迪斯等針

死鏝狗唔識入波仲唔刷角

好過叫25頂波

葡假真係比狗屌
基本上比人入就無可能cup

這隊曼城是正式錄用的嗎?

佐膠追和未

切爾達食左屎黎?

再追李城下隊

屌 熱狗上身連個c得唔得呀

今年四大皆空啦

依兩日好惡賭

曼城有半格同左膠3球係度抽20個派

華拉

曼10c 10 1 100

愛同狼有機會

買撚左法輪功
斷我今日三連

*最後 BTW 係咪無人有玩呢場

刷未呀。。。。

算啦

都無即場

冇即場冇人睇㗎啦

半場見鏝1.49主 屌左
點知。。。。。
唉又追角大
試下比個角

Me

一係就11 咪撚10角撚狗

Sevilla仲唔入 仆街

屌你老母切爾達

半細全細角細既波

1-4

1：4李城

1:4

Maddison 世界波

4:1

M10

屌。。。。。咩呀 1咩比4呀。。

追左李城ng 比多粒得唔得

李城穿盤

嘩屌 呢兩日啲波閪到

兩日馬拉松死撚咗幾多人

有?

嘩岩岩講完

1:4
炒哥狗未

Maddison靚到

拜狗劇本

鏝盤手足唔知咩心情

咁樣大炒地真係好咩

靚撚到

我由贏變輸, 就黎好似曼城咁, 穿埋盤

最城

我買咗李城啊hi

哥狗係咪就比人炒

強烈恥笑鏝城哥狗

好撚靚maddison

贏返注李城ng

佐膠試下和

有9c 再10 1

唔刷角抵撚死啦

試下封角。，。。比下面

訓教啦師兄

好多？

我城好癲今晚

長追長有 繼續李城ng

瑞超>英超

自己友咁樣輸12碼....

唉。。。。

真係誇張 遠射靚到

試個c叫下得唔得

仲有冇人敢買上盤 除左MG

cccccccccccccccc

M10靚到呢

西維入未？
又玩控球遊戲？

祖今日會唔會因為下盤夜死埋

李城英超冠軍有60倍

半4全5
叫做有交代

半3全5 仲要刷角曼輸緊

差4

上盤瘋今晚注定大敗

意甲全上盤

拿玻

一陣00完

曼城個場應該仲有一球

咩事呀？
咩事呀？
一場鏝城輸我10k?

拿玻撚半大

仆街拿坡里

5角屌你老母

有冇人睇緊鏝，點解會冇角既？

曼城6：4叫爆區

艾夫入未

鏝比人打到喊

切爾達出黎呃錢

因為比人屌打緊

廢鏝

閪維入到波未...

度下場好過啦

曼D 波不嬲係咁

佔中囉 得kdb識入涉刷角

曼城6：4

係外圍猜, 唔會有角

人地企曬係入面等, 妹到落底,一出, 一係比門將, 一係無人掂到

西維入未

鏝城冇角唔緊要，你地班唔刷既傻閪快d死
我個心會開心d

一邊打中間 一邊防反

有冇咁巧合呀多仔拜仁曼城仲有....

拿玻里✅半格

6666666

鏝除左一開始入左球之外，係咪全程比人禁住屌

華Dee咁勁

-5

2-4

會唔會有可能比多4個

鏝1:5完場 10 1 100 / e神 500了

真係2:4...

boom

250倍

屌閪

刷多5隻角

中撚到

可唔可以6分鐘5個角

54還在叫

曼城連c ok？

A米2:0！

4:4?

得意甲正氣

比d心機
有得追
快刷

200倍

德甲今輪全下盤
最尾嗰場仲踢緊

莫達撚捱乜野 拿拿林比人炒啦

玩左成晚得ac呢場最正氣

試下連C雅

差你呀 閪維爾

尾埸要祖記了 呢啲冇得鬥氣

曼
比我派呀得唔得
比多2,3隻

西甲係下盤聯?

陸軍識唔識入波？

李城12M

又12m

李城12碼hat trick

......唉
幾撚多個12m呀。。。

樓上巴打勁中

600倍